\section{Piano di Qualifica}
\subsection{Piano di Qualifica}
\begin{frame}
\frametitle{Pianificazione del collaudo}
Le strategie di verifica che intendiamo effettuare per assicurarci che ogni requisito sia soddisfatto sono:
		\begin{itemize}
			\item Analisi Statica, contrassegnata dalla lettera \textbf{S}
		\end{itemize}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Test Dinamici}
		\begin{itemize}
			\item Test di Sistema, contrassegnato dalla lettera \textbf{Y}
			\item Test d'Unit\`a, constrassegnato dalla lettera \textbf{U}
			\item Test d'Integrazione, contrassegnato dalla lettera \textbf{I}
			\item Test di Regressione, contrassegnato dalla lettera \textbf{R}
		\end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}
